hey呀hey呀hey 簽到賓迪基

hey呀hey叫hey 傷撚左ma né

冇剷草

團結一心去爭前四！

heyheyheyheyhey

勁

又入

佢個樣